有無廢老3號仔fans？

有無巴打分享點睇內地的煤氣前景？

呢度

估不到有人玩廢老股，巴打揸個倉的幾多成？

十年前買好似1083跑贏喎??

巴打有無計紅股收益呢

2017年收益增長左咁多真係估唔撚到

一半

幾驚佢今年不派發紅股阿

有1083係度 應該keep到十送一

真係唔知佢幾時不派發控股

儲左幾萬蚊,諗住除淨日入3手
通常係除淨個日定跟住個幾日跌得最多?

無記錯既話係既，有錯匆插

垃圾股 夕陽行業

十年後仲有人用煤氣 ？
新樓好多都冇裝煤氣

巴打有無好介紹？

電能實業

粵海投資

新樓好多都有裝水管

700 la
好多地球人裝we 7

唔同玩法 我本身都係700fans
但700波動太大，搞到我心理好辛苦
所以先轉渣廢老股收息黎供樓

700同3都重倉左，同時持有兩隻可以降低Beta
有時見700果part可以一日上落成萬蚊，點都有d心理壓力

至於會唔會夕陽，作為一個前儲水式熱水爐的用定
我呢世都唔會離開煤氣

呢到

新樓用電即熱

on9仔
新公屋居屋實會用

係囉

用電即熱得花灑有熱水？(好似係)

係
技術只會不斷進步
電熱水爐可以即熱 唔洗等
電磁爐未來要做到夠鑊氣都唔係咩難事